連登係咪出咗事

係我個app壞左呀 定係大家都係咁
個熱門page今朝到依家都係嗰幾個

我都想問, 無哂所有行動Post
1千正皮嘅都消失哂

係，用網頁版都keep住呢個畫面

比人控制左啦

慘,連登仔D ISP EMAIL
今次仆街啦,中共打到黎連登SERVER

咁就更加要宣傳直入時事台唔好圍住熱門打飛機

10月29日
全港第一個公開論壇
真實版連登！

[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」1029上線喇！！

活動post！！！p牌仔求幫推！